有無新買iphone11pro既巴絲都用唔到whatsapp search 舊對話

試過restore再黎講都唔得

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推

same here

係bug定係點

希望係BUG, 我估係轉security code出事

XR 岩岩出個時，換機都係咁

我試過restore左一次又search到 隔左一陣就唔得

最後要點攪？

硬食，7 下7 下 ，點都搵唔翻D msg，近既都仲可以慢慢碌，幾年前既野就唔洗皆意搵得翻，叫人send 多次

其實有咩方法

冇事

你係轉新手機？

an 轉 iphone 11 pro
用左backuptrans

App黎？

Same

6s 轉11pro 冇事

same